搵人去同警方講數暫時放下仇恨，保護全港封關，繞過條柒婆

配合埋駐港解放軍，一齊做，我只係諗到咁樣唯一可行方法

死到臨頭仲服從個無能政府，痴撚線

咁都叫可行

今次認真
真係要同警方傾下
再咁落去大家一齊攬炒
我覺得會比人負皮話左膠
但今次真係冇計
濟靠示威者現時既實力
絕對唔可能動搖到政府

班仆街有腦既依家帶左罩啦

黑警為反而反
同埋佢地覺得根本冇咁嚴重

冇可能la,班黑警為咗錢為咗OT冇嘢係做唔出，同埋如果今次真係要繞過咗條賤婦去做嘢，日後等同軍政府冇分別

歌都有得你唱啊～～～～死黑警，又唔讀書，又唔做嘢
你指意班狗？